\begin{problemAllDefault}{Бінпошук у масиві--2}

Дано два масиви. Відсортуйте перший з них, а потім для кожного з елементів др\'{у}гого масиву знайдіть, чи~зустрічається він у~відсортованому першому масиві, і якщо зустрічається, то в~якому діапазоні індексів (нумерація починається з~1).


\InputFile
\mbox{1-й}\nolinebreak[3] рядок містить єдине число $N$ ($1{\<}N{\<}123456$)\nolinebreak[3] --- кількість елементів \mbox{1-го}\nolinebreak[3] масиву. \mbox{2-й}\nolinebreak[3] рядок містить $N$ розділених пропусками (пробілами) чисел\nolinebreak[3] --- елементи цього масиву. Серед елементів можуть бути однакові. Не~менш ніж третина балів припадає на тести, де цей масив задано вже відсортованим за неспаданням, але у~решті тестів це не~так.

\mbox{3-й}\nolinebreak[3] рядок містить єдине число $M$ ($1{\<}M{\<}123456$)\nolinebreak[3] --- кількість елементів \mbox{2-го}\nolinebreak[3] масиву. \mbox{4-й}\nolinebreak[3] рядок містить $M$ розділених пропусками (пробілами) чисел\nolinebreak[3] --- елементи цього масиву.

Значення елементів обох масивів є цілими числами, що не~перевищують за модулем $10^9$ (мільярд).



\OutputFile
Виведіть у один рядок через пропуски (пробіли) рівно $M$ рядків чисел, кожен з яких містить або єдине число\nolinebreak[3] \verb"0" (якщо відповідне число \mbox{2-го}\nolinebreak[3] масиву не~зустрічається у\nolinebreak[2] \mbox{1-му}\nolinebreak[3] масиві), або два розділені пробілом числа через пропуск (пробіл): індекс першого та індекс останнього входжень відповідного числа \mbox{2-го}\nolinebreak[3] масиву у відсортований вигляд \mbox{1-го}\nolinebreak[3] масиву. \mbox{2-й}\nolinebreak[3] масив сортувати не~слід, відповіді повинні бути для того \mbox{2-го}\nolinebreak[3] масиву, який задано у вхідних даних.


\Example

\begin{example}
\exmp{7
17 7 17 42 7 17 7
3
17 42 23
}{4 6
7 7
0

}%
\end{example}

\Note
Відповідь \verb"4 6" означає, що число~17 зустрічається на \mbox{4-й}, \mbox{5-й} та \mbox{6-й} позиціях відсортованого вигляду 1-го масиву. Відповідь \verb"7 7" --- що число~42 зустрічається лише на 7-й позиції. Відповідь~\verb"0" --- що число~23 взагалі не~зустрічається.

\end{problemAllDefault}

