На площині задана сукупність точок. Гарантовано, що різні точки сукупності дійсно різні (ніяка пара точок не збігається). Напишіть програму, яка знаходить мінімальну серед усіх відстаней між цими точками. (Інакше кажучи --- відстань між парою найближчих точок). Відстані рахувати у звичайній евклідовій метриці, як $\sqrt{(x_A-x_B)^2+(y_A-y_B)^2}$.

\InputFile
Перший рядок містить цілу кількість точок $N$ ($2\leqslant N\leqslant 123456$), потім слідують $N$ рядків, кожен з яких містить розділені пропуском $x$- і $y$- координати точки (цілі числа, що не~перевищують за модулем $10^8$ (сто мільйонів)).

\OutputFile
Програма повинна вивести єдине число --- знайдену мінімальну відстань. Відповідь буде зараховуватися, якщо відносна похибка не~перевищить $10^{-9}$.

\Examples
\begin{example}

\exmp{3
1 4
-1 1
3 2}{2.8284271247}
    
\end{example}

\Note

Це {\bf складна} задача. Вкладені цикли {\tt for for} {\bf повинні не проходити} за часом, це так задумано. Рекомендований чесний спосіб вирішення цієї задачі оснований на «Поділяй і володарюй». В~принципі можливо вкластися в обмеження часу й не~зовсім чесним способом, придумавши одну неочевидну оптимізацію вкладених циклів {\tt for for}, котра працює правильно і швидко не~завжди, але майже завжди, й кінець кінцем пройти тести (можливо, не~з~першого разу).  Я~навіть згоден поставити бали (у~дисципліну «Алгоритми і структури даних», не~тут на~сайті) і~за~одне, і~за~інше (за «Поділяй і володарюй» більші, за пропихування не~зовсім чесної оптимізації, якщо це вдасться, менші).
